let questionsHTML = [{
        "question": "Was ist das erste Tag in jeden HTML-Dokument?",
        "answer_0": "&lt;head&gt;",
        "answer_1": "&lt;html&gt;",
        "answer_2": "&lt;title&gt;",
        "answer_3": "&lt;!doctype html&gt;",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Tag wird verwendet um ein Bild auf einer HTML-Seite anzuzeigen?",
        "answer_0": "&lt;img src=...&gt;",
        "answer_1": "&lt;picture src=...&gt;",
        "answer_2": "&lt;pic src=...&gt;",
        "answer_3": "&lt;img href=...&gt;",
        "right_answer": 0
    },
    {
        "question": "Was ist das richtige Tag für ein Zeilenumbruch?",
        "answer_0": "&lt;break&gt;",
        "answer_1": "&lt;br&gt;",
        "answer_2": "&lt;lb&gt;",
        "answer_3": "&lt;nbsp&gt;",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist der richtige Tag für ein Link?",
        "answer_0": "&lt;url&gt;&lt;/url&gt;",
        "answer_1": "&lt;http&gt;&lt;/http&gt;",
        "answer_2": "&lt;a&gt;&lt;/a&gt;",
        "answer_3": "&lt;link&gt;&lt;/link&gt;",
        "right_answer": 2
    }
];

let questionsJS = [{
        "question": "Wie wird Javascritpt im head eingebuden?",
        "answer_0": "&lt;script&gt;",
        "answer_1": "&lt;scripting&gt;",
        "answer_2": "&lt;js&gt;",
        "answer_3": "&lt;javascript&gt;",
        "right_answer": 0
    },
    {
        "question": "Wie lautet die korrekte Syntax, um auf ein externes Skript mit dem Namen „xxx.js“ zu verweisen?",
        "answer_0": "&lt;script href=...&gt;",
        "answer_1": "&lt;script name=...&gt;",
        "answer_2": "&lt;script src=...&gt;",
        "answer_3": "&lt;src=...&gt;",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie schreibt man „Hello World“ in ein Alert-Feld?",
        "answer_0": "msgBox('hallo')",
        "answer_1": "alertBox('Hallo World')",
        "answer_2": "msg('Hallo World')",
        "answer_3": "alert('Hallo World')",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie erstellt man eine Function in JS?",
        "answer_0": "function:test()",
        "answer_1": "function=test()",
        "answer_2": "function test()",
        "answer_3": "function>test()",
        "right_answer": 2
    }
];

let questionsCSS = [{
        "question": "Was heißt CSS?",
        "answer_0": "Creativ Style Sheets",
        "answer_1": "Cascading Style Sheets",
        "answer_2": "Computer Style Sheets",
        "answer_3": "Ich habe keine Ahnung",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wo in einem HTML-Dokument ist die richtige Stelle, um auf ein externes Stylesheet zu verweisen?",
        "answer_0": "&lt;body&gt;",
        "answer_1": "Am ende des HTML-Dokuments",
        "answer_2": "&lt;head&gt;",
        "answer_3": "Am anfang des HTML-Dokuments",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches ist die richtige Eigenschaft um die Hintergrundfrage zu ändern?",
        "answer_0": "background-color",
        "answer_1": "color-background",
        "answer_2": "color",
        "answer_3": "bgcolor",
        "right_answer": 0
    },
    {
        "question": "Welches ist die richtige Eigenschaft um die Textfarbe zu ändern?",
        "answer_0": "font-color",
        "answer_1": "text-color",
        "answer_2": "font",
        "answer_3": "color",
        "right_answer": 3
    }
];